626 香港人 集結！

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

唔好再互相指責
聚焦返下個行動

PUSH~~~~~~~~~~

push

推
香港加油

Push

依幾日可以做既係文宣

612文宣嘅成功大家有目共睹
我地要做多一次

下面嘅圖應該係大家finalized 嘅 version
三件事
1.626日頭請願
2.夜晚民陣集會
3.627接力搞律政司

依三張一定要 po上ig story先，fb其次。
Ig story最好每日 po一次，加埋 caption
Caption :一定要去/唔好等到七一/番工嘅咪放工去/唔去都幫手share

進階版！
街站！！！痴街招！！！放映會派
如果可以就行多一步

勇武兄弟抖抖，626需要你地

唔夠人講乜都冇用，唔夠人就輸

Pusj

推！聽日26/6見
——————————————
推POST 唔好回覆！ THANKS!

同我上熱門